[玩抖陰的黃絲］ 冰糖牛丸 ， 黑社會時代來臨

依家啲MK咁撚鍾意食物
好型

我香港仔魚蛋粉

wfc

點解係冰糖牛丸？
砂糖睪丸得唔得？

我01 估唔到細我兩年啲人咁弱智

Fam j係乜意思？

冰糖D MK成日攞食物黎改自己個朵

Hi . 我叫片糖

邊位

乜撚野冰糖呀？冇人識你呀
學咩人撻朵

其實可以報驚啦 認晒係三合會會員

佢耳仔果幾條野
一打起交上黎最容易比人扯

本身討論啲咩fam j就係一件好on9嘅事
咪普通細路一個

咩係fam j

廢J?

Fam j係咩玩法 ptgf?

Famous jj
唔撚知邊個諗呢啲名出黎
ig幾千人follow又唔係公眾人物嗰啲細蚊仔

hi 我叫糖水

我叫砂糖

我叫珍珠奶綠多多糖

我叫 燒雞大王

famous jj 即係ig有幾千個follow嗰啲人

Hi 我叫閪水

諗起都痛

想飲垃圾清啲閪水

香港仔魚蛋啲朋友

好mk

睇留言講香港仔水塘我就識

想比佢用脷環含撚

我叫蛋撻

我係黑糖
有冇奶茶

半年前新義安去左邊？

我叫jerjer

唔同字頭喎 老細 呢邊糖字堆

分化

個名好柒

大長, 唔想睇, 有冇懶人包

淨係睇SUBJECT, 黃絲玩抖陰就擺明係戇鳩, 不過無咩新聞價值, 大撚把黃絲都玩, 而仲大把食藍店。鬥黃又無咩意思

其實呢啲係咪已經構成恐嚇？

要有幾廢先係咁撻人哋個朵

大家好 我係臭豆腐

喺酒吧賣酒

我深井燒鵝 總之夠做埋黎

已經自稱三合會成員

hi
拉

我係黑糖

我叫舊技安或者叫新胖虎

你信佢老豆真係坐館咩
阿豬阿狗又話坐館
佳係麻雀館就有份

坐係麻雀館

智力真係好重要
Ig對話比人cap埋自稱3合會會員
跟本就係傻人發現案
正常人點會咁弱智

你要搵咗珍珠先

可以咬爆佢

我就叫黑糖芋圓
沙田無人唔識我

應該好撚爽

你又係到批鬥乜野？
我地已經無條件係到搞呢啲
專心啲打其他戰線啦

不鬥黃，只鬥藍

Hi 我係 焦糖

自認三合會 係咪告得

幾個菠蘿可以大我

Hi 我叫方糖

巧mk巧淫
想幫襯

真
讀書時d mk個個都話自己大佬/契哥/條仔係坐館

嘩
老了

Hi, 我係蔗糖

Mk嚟講佢講嘢幾有條理

我坐開美孚圖書館 計唔計

合圖

係咪想講野食果個

核桃

代糖 健康d

我係黃糖！

Hi, 我係乳糖

糖字派
冰糖
砂糖
黃糖
黑糖

牛丸報到

好柒

廢老

抵級抹黑
上面就全部火星文 下面就正正常常 假撚到

唔洗再討論

關我撚事

連仔用廣告留言

小方糖

一睇到話玩抖陰冇問題
就知可以慳返啖氣 屌都費閪事

南亞仔死出嚟話人鬥黃未

如果佢老豆真係做坐館就慘，生到個女咁弱智

乞衣
不過喺乞ig followers

咩年代 仲報狗?

冰糖以為係果條女，原來條女叫芝麻人，男人老狗叫冰糖真係，但咁甜蛀左牙味

當自己明星 紅人

i'm tang tang

心亂如麻🌿

吾是甘牙

90年，真心，好多睇唔明

用脷環粒野轉龜頭應該好快出

小朋友 玩時玩 唔好拎冰糖兩個字黎玩 okay?

呢度有

心有所屬 仔仔勿近

好過偽文青扮乖派帽o個 d 女女

問過沙田me未

其實貼上嚟做咩

無人想知